南京大屠殺

大家覺得關唔關自己事
:關
:唔關